獌狗最悲慘人物……

戰神呂布, 訓練傷左
如果呂布係度……
敵將is doctor lee

🤷‍♂️

最垃圾係呢件
講復出講左咁耐，又話咩醫學奇蹟，又話咩獅子，屌你老母肯復出未?幾廿歲人仲中二病上身咁真係笑撚死人

死埋一二邊啦件垃圾 踢中超岩晒佢

咪復出咗， 入埋波， 係再傷